連登仔叫親人做嘅事都冇好結果⋯

佢哋怕唔怕有報應⋯

信咗連登仔，李嘉誠都變章魚城

梗係唔怕大家自己心底裏面都相信✌️✌️✌️

連共都未聽過?